無名政治犯出獄｜19歲理大生被校方停學 21歲廚師為退潮心傷：子女坐牢父母開竅

一年多以來，香港出現數以千計的政治犯，不再限於政治名人、活動召集人，更多是無名青年。〇〇後Roy和鋒是反送中首批政治犯，牆內日子，有迷惘有心酸有失望，返回社會，校方的處分，家人的目光等壓力亦接踵而來。聽政治犯的故事，也是聽時代的故事。

Push

push

中國共產黨全黨死清光！

推

這麼多手足坐牢，換來的竟是很多人都放棄了。

係做左咩事？

人生真係更精彩

抗爭者收咗美國佬錢啲friend?

唔放棄唔通你去陪佢坐

世柒老師：唔似椰子巴咁醒，收左黃毓民同共產黨錢認暴動

Go to 🇬🇧 🇨🇦

拎綜緩算啦，食盡資源佢

比cctoy鍵戰推晒出去